冇得遊行集會真係好on9，嬲又派唔到，感謝又感謝唔到，制裁感謝活動保守估計十萬人走唔甩加開香檳

屌你死肺炎阻撚住哂

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

美國人抗爭
香港人抗疫

好想多謝美國佬呀

幫手捉邊個唔戴口罩仲好啦

賤畜阻礙救護車 有片為證 係非常憎恨 不會原諒

唔戴口罩一係廢老，一係痴線，見到拿拿臨走啦

所以黃絲忙住捉人唔戴口罩，唔得閒抗爭

唯有twitter感謝但隔左層點都差啲